想問osim個廣告 陸永同do姐講大家都姓陸係咩意思？？？？？？

你連綠帽都無得戴嘅意思囉生滋羊

完全不明

陸永

認真 陸永 陸浩明

唔係呀 佢同do姐講

咪係囉 佢同do紅講 大家都係姓陸
點解咁對佢囉

do姐唔係姐陸喎

唉 我屌你老母啦 生滋羊

有乜問題？ dodo叫陸裕玲嘛

Do姐唔係姓陸嫁咩？

又孟加拉效應？

因為六叔...

標題

佢英文全名叫6dodo